地方對 年份錯 都遺憾

偏偏係地方錯 年份都錯

放心 你仲有空出的左手

屌好撚灰